堅持理念 無忘初衷

衹要堅持，令香港經濟下滑，基層無以為繼，我們就會勝利